---
title: Mi primer Home Assistant
subtitle: Y también mi primer post
date: 2020-12-02
tags: ["Home Assistant", "Raspberry","Domótica"]
---

En estos días he tenido la oportunidad de trabajar con el software de Home Assistant instalado en una Raspberry 4. Ya iré contando lo que he hecho
